究竟呢個世界有冇奇蹟？

如題
如果係有奇蹟, 大家想要乜野奇蹟？

一個完整家庭

贏咗幾億個同類已經係奇蹟

有女朋友

發明唔洗返工？

有奇蹟 不過唔會發生係自己身上

共產黨收皮

老左可以唔使死，慢慢hea幾廿年

中六合彩就奇蹟啦

一個點樣完整既家庭都有完結果日

有幾多人願意創造奇跡

睇嚟真係冇

我想要個家姐/哥哥